\begin{longtable}{ | m{5cm} | m{4cm} | m{7cm} | m{5cm} | }
	\caption{Dicionário de Dados - Documento Republica}
	\label{dicionario-de-dados-republica}
	\\        
	\hline
	\rowcolor[HTML]{C0C0C0}     
	\multicolumn{4}{|c|}{\textbf{Republica}} \\
	\hline
	\textbf{Campo} & \textbf{Tipo de Dado} & \textbf{Descrição} & \textbf{Observação}\\
	\hline
	
	
	   
	idRepublica&String&Identificador da república&Não nulo \\ \hline
	idAdministrador&String&Identificador do administrador&Não nulo \\ \hline
	nomeRep&String&Nome da república&Não nulo \\ \hline
	valorAluguel&Double&Valor total do aluguel da república&Não nulo \\ \hline
	contasInclusas&Boolean&Identifica se as despesas são inclusas ou não no aluguel&Não nulo \\ \hline
	qtdeVagas&int&Quantidade de vagas da república&Não nulo\\ \hline
	tipoRepublica&String&Referente ao sexo aceito na república, masculino, feminino ou misto& Não nulo \\ \hline
	urlFoto&String&Url da foto da república&Pode ser vazio \\ \hline
	valorCaixa&Double&Valor em caixa na república&Pode ser vazio \\ \hline
	indicesMap&Map<String, Object>&Salva os índices aplicados para a busca de repúblicas& Não Nulo \\ \hline
\end{longtable}